啊妹中學如果罷課要寫家長信

如果寫左 先可以係操場靜坐
內容應該點寫好？
求指點

就咁話因為政府一直冇回應，所以支持罷課咪ok

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

直接寫本人允許女兒罷課？？

我地都要家長信

應該點寫可以得體啲？

做乜要寫得得體啲？ 你嗰封家長信係功課嚟 要計落考試分度？
直接寫允許xxx罷課咪得

不反對子女罷課通知書
本人不反對子女罷課。另外由於本人工作繁忙，本人現授權子女決定所有有關罷課的事情，校方請直接向本人的子女查詢，不要打擾本人。

林鄭煽動我罷課